baba/9988輸個班柒左咪認囉

係要賴天賴地硬，入支那股就預左有政治風險啦
寧願賴啲咩老母麵都唔敢賴你支那祖國，我係你柒到咁捐返入老母個窿到就算啦

AGREE, 班友輸又唔自己檢討, 永遠無發達

阿里巴巴/美團/騰訊/小米/京東健康輸個班柒左咪認囉

啱，入熊已經追返晒
唔明有乜好叫春

抵死

啱呀預撚咗啦

非洲阿里里渣渣JMIA都唔買，要買9988阿里渣渣

買得支股係咁，預左維尼出下聲就大升/大跌

買支那股仲要咁大聲講，国家政策影響就屌麵仔
典型嘅支那人

一陣又賴話乜野人cctoy

真

小米都冇輸

螞蟻撻Q到麪神出post差唔多成兩個月都話基本面冇變⋯⋯

窮人思維迷信燈都唔信反話

諗起幾年前A股大跌個陣連我個支那同事係支那講電話都夠膽屌共產黨老母
依家連登啲傻散就聲都唔咁聲，然後搵埋啲咩老母麵出氣

輸到底褲都冇埋

你入左未

支持

講真話，一陣連燈仔追擊你呀

仲要懶人
係覺得人地燈神嘅人地講咗成個禮拜你唔走？

買得中概股，就預左要受佢既指令經濟，賺既係國家比你地既蝕既都係國家收返，一係就跟國家方向，一係學誠哥咁急流勇退，兩樣游既咪當一場中國夢囉。